新喜劇之王 總導演：周星馳 聯合導演：邱禮濤

邱生終於有名出
仲慘到連執行導演都唔係

其實又唔係拎支槍迫你做

跟得星爺都係痴金𤎖

你唔順超你咪走囉